支持全面封關的人是黃絲嗎？

話好的攬炒呢？之前義士們搞咁多野都係想攬炒，癱瘓香港，現在卻反政府自我攬炒，係咪倒行逆施？

申利：全面輸入湖北居民免費醫療，藍絲都變黃絲

加速主義

我要香港樓價趺70%才心足

攬炒前提係我本身要仆街

依加係本我唔洗仆

死五毛，高質啲啦

Push

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

佢仆街就當然由佢仆
如果唔封關就要將傷害最大化

跌

中國哩鑊係咪都炒
開關唔係攬炒
係自願殉葬
白撚痴

攬炒係講經濟攬炒
命都保唔住嘅攬炒黎有乜意思

點解樓主咁ON9 以為藍E家變緊黃

黄絲淆底。